[ 物資 ] 自己物資自己帶！！！人人都係物資站！！

大家發夢都記得物資站總係攻擊目標，狗隻對大量物資嘅地方好敏感，所以應該提倡「人人物資站」呢個概念，適當攜帶野餐物資，享受野餐嘅樂趣！

A）自己需要嘅物資
1. 頭盔
2. 手套
3. 眼罩口罩 / 防毒面具

呢三種一定要帶喇！話晒喺大自然野餐有好多猛獸侵擾，要好好保護自己先可以開餐

B) 助人物資
1. 生理鹽水（細排都可以）
2. 少量食物
3. 水 五百毫升或以上
4. 膠布 或其他可用物資

呢幾類物資可能你都唔識用，不過帶住喺身好過到時要傳嚟傳去，除咗自己帶備之外，都可以喺野餐場地嘅物資站物資充裕嘅情況下攞少少以上物資龐身，咁就可以隨時幫到自己又幫到人啦！！

如果有狗或者野獸爭物資，你嘅機動性都可以令物資免受破壞，唔好為呢個地球製造更多塑膠垃圾嘛！

你地繼續依賴物資站啦，啲狗掃晒啲嘢你哋等食屎

推

物資唔可以太集中

一撒退就收皮

物資一定要流動

最好一人一個背包
入面袋D必需品

一人袋一支鹽水 咁就可以去到邊救到邊
唔使下下人傳人問

push